其實點先算拍拖拍得好？

同依家女朋友拍咗就黎兩個月好似疏遠咗好多咁
之前就可以日日見而家就好似普通朋友咁。。。
Chat又少咗好多佢又話自己好少用電話好少覆
不過覆得有少少hea。。。。
大大們救下我

一個禮拜見一兩次

但好sweet keep住facetime whatsapp

遠距離照顧對方 取笑對方 惡作劇

有得扑

其實識咗佢三個月到會唔會係同佢未了解得夠多所以會咁

我認識左一個月咋

咁姐係佢有機會無我想像中咁愛我？

佢點對你

好平淡 好似拍咗好耐拖咁

認真講句呢 邊得嚟咁多我好愛你 你好愛我咁
一開始都係鍾意所以一齊 鍾意同愛好大分別
一切都要慢慢嚟嘅 應該係相處方式唔同姐
睇下你忍唔忍到囉 我就捱過咗
互相遷就下 單方面急係無用㗎